你在線上，佢在線上；你主動搵佢，但佢唔覆你...

✔️✔️

咁喺呢個時候，你就應該選擇放棄，唔好再煩住人...😕

岩岩又經歷左 係時候放手啦

係呀
我唔撚會搵佢

我依加盡量搵人吹水，想令到佢個對話沉底

講得出要做得到先好喎

呢啲情況要自我收皮

啱啊 要有自知之明

Agger 但好難受呀

點解可以咁絕 俾個男仔咁對待

唉 唔知今次幾耐

發生咩事？😕

你會溝到女先定入到emsd先？

佢之前話鍾意我既, 但WTSAPP從來唔會主動搵我傾計
我又冇點回應佢

而家覺得佢都幾啱我
咪俾佢知我鍾意佢
但佢又BLOCK 遲覆 唔覆
而家冇聯絡了

佢亦不断同另一個女仔FD係咁WTSAPP傾
都唔知我對佢黎講係咩

一開始係你唔點應佢丶對佢冷淡先？
藍色字係你自己攞嚟...

佢一直都冇覆我 放手了

唔係 日日 都r 到水 吹

我冇對佢冷淡過, 佢知我對佢有好感
但我要離開HK 4個月, 所以先冇回佢

感覺上佢對我都冇心
因為佢wtsapp從來唔會搵我
之前有試過約佢出黎, 但佢用藉口拒絕左

佢一路灰剔唔覆我個心都好受d，起碼可以呃下自己或者佢忙緊呢
但睇住佢online唔覆真係

same feeling

唔覆人真係好冇禮貌

再見喇 多謝你肯同我講清楚
我會del哂所有wtsapp同相 今次真係再見喇

#態度正確

同唔同嘅人say hi咁

點解離開香港一段時間就唔會佢？
中間隔咗4個月冇接觸，我都會走啦

唔主動搵多數收皮

同埋喺谷到同其他人吹水都唔覆

唉😩

咩事😨

咁佢又話鍾意我

係呀我好忍得 唔搵！

唔覆咪算,點解要過一段時間先覆

對方覺得一齊咗我都係會嫌棄佢忙 抱怨佢
好似半年前分開嘅原因咁
呢半年我地好似情侶咁相處 我同自己講仲有希望
但我已經冇辦法 我已經無計可施 唔想再呃自己

有冇一齊過?
可以好似情侶咁相處 其實都幾好

男人，一街都係！

一齊過
有實無名真係好冇安全感

見撚住咁樣真係好撚辛苦

搵黎做咩
明知佢大把人覆 係最遲覆你
自討苦吃

好唔鐘意咁冇禮貌 我覺得就算唔鐘意呢個人
回覆都係一個尊重

唉 正仆街

你就正仆街 漁翁撒網式搵仔 以為自己好多人溝 依家一定要覆你架

都係呀
呢種暗示/signal令人好難受

如果係已經一齊咗呢

啱呀 係時候留番d尊嚴比自己

鍾意我就兜口兜面同我講 唔好玩我

講清楚仲好，個個都咁做佢地先覺得無問題
大把野都係咁，有時直block仲好，唔洗煩

一個我好重視嘅朋友咁對我 唉

係 block起碼我即刻死心 唔覆係想點 真係好燥

真係，佢地又要扮哂野唔想做醜人，我心諗你依家就真係醜，如果你話做朋友，你都會尊重返對方呀，佢邊到想做朋友呀 覆得唔密都唔係問題，起碼都比我feel到你有心呀，hea覆又係

駁唔到
所以今次真係唔會再搵佢

點睇講句早晨都唔覆

駁唔到

你自己都可以講個喎

可能對方根本......😞

所以唔做主動了 睇佢搵唔搵番我

我都想佢直接收我皮
寧願佢叫我唔好再煩佢

唔會再理佢

希望一齊堅持到

如果係俾人unread。。。 之後又sorry 話好忙missed 左你message 然後再unread. 。。我知我唔應該再搵佢，但真係好鍾意佢

唉

係嘅，我知，我知

我個個都係呀 勁撚嬲
早晨係咪有咩曖昧既意思令佢以為我有啲乜企圖

可能習慣左
依家邊個都好，只要對方連續唔覆三次就唔會再主動搵對方，如果佢真係重視你既話自然會搵你

咁你知唔知佢忙乜先？

Bye bye

點會有咩曖昧意思，打下招呼咋喎

我連續兩次唔覆就唔搵
你end topic計唔計？

end topic唔計

要繼續搵佢
而家就係人地對你冇感覺先唔覆
你就要不斷搵佢提升你係佢心中既位置
我個時追女朋友都係咁
跟住佢對我有好感 最後一齊左

但係講早晨都唔覆
再send好似好柒咁

我都唔知啊
怕煩到對方😕

唔好咁諗啦
你唔撩佢講野就一定冇機會
男人係要厚面皮
你唔做主動 d女撚會主動埋你身咩
當然你靚仔有錢除外

如果佢唔覆我，我又唔煩佢，但係隔一排又突然搵番我傾呢？

攝時間？😞

咁如果佢hea覆，好耐先覆要點做呀
唔該巴打

厚面皮又點，主動同佢傾計，結果呢？同左一個又肥又煩膠的男仔一起 計我話唔係你既，做咩都唔會係你既

之前都感覺到佢hea覆
唔多想理我咁...😕

啱啊

所以最慘係佢同一個條件比你差好多既人一齊，呢d先係真正既慘（個個肥jer 有錢）

間唔中先搵佢
又唔好搵得太密
追佢個時佢有次病左 我關心佢
佢隔左幾日都冇覆
之後佢又搵返我
到左一齊個時 我問佢點解個時唔覆
佢話佢唔記得mseeage 因為個時同佢唔熟
佢一日未拒絕都唔好放棄

盡左力爭取咪算
凡事唔好咁悲觀
咁悲觀女仔都唔鐘意啦

本身從不悲觀，但正正因為盡哂力，但最後佢同左個d人一齊，邊可能唔悲觀

咁至少佢都肯搵我黎幫佢攝時間

咁同兵有咩分別？

勁耐覆一次
以為用緊飛鴿傳書

係唔係最尾個句係「我去沖涼先」，「我去訓啦」，「我吃飯先」.....更離譜既係表情符號

其實我比佢婉拒過一次...

我都係俾佢主動拒絕左先
最尾先一齊
佢拒絕我既原因係話未了解夠
之後慢慢由朋友做起 變成男女朋友

但有幾何會有咁完滿既結果

通常唔會發生喺自己身上

重點來了

夠鐘死心了

共勉之😞

好明顯你之前hea鳩人

人易家咪咁對返你囉

我又send咗msg比佢了🤣🤣🤣

😐

屌 完全中曬

主動搵我都藍剔我，係咪我講錯啲乜嘢

啱啱經歷過，決定放棄

講下你個情況😕

介唔介意講下你哋啲對話？

咩事 冇覆幾耐🙄

明明之前都會日日傾
佢會秒回
有時我未覆佢佢都會sd多句野黎
咁我自己有時都會
但唔知點解佢今日無啦啦傾傾下就無覆
由朝早到而家
明明琴日都好地地 佢都覆得唔慢
但期間佢係有online
我又唔係hea回
我諗緊搵唔搵多次佢好

都話架喇 都估到你

可能忙緊姐

得閒online 睇我story
唔得閒覆
唉

😂😂😂

如果已經有一排冇搵佢, 應該點樣開話題搵番佢傾計

Say個hello先？🤔

say完hello講咩好
之前係佢睇完冇覆咁就完咗個conversation

問佢最近點？🤔

試下先 唔知點解成日都會好淆底咁

咪呀
覆覆下佢又會消失一排

覆覆下就自然要諗下話題

係咪佢近況
佢不讀不回

俾你咁樣講一講 好撚sad

咁應該點

已收皮

我都有同樣掙扎

呢個女仔識咗一年, 初初好地地, 成日傾, 成日出街, 佢知我鐘意佢, 佢都話鐘意我(上年嘅事)

但舊年暑假開始變哂, 少講嘢, 遲覆/唔覆, 後尾先得知佢有情緒病(抑鬱, 鬱躁之類) 時好時壞, 呢幾個月佢應該又跳咗制, 封閉自己, 又晚晚失眠, 極少搵我, 我地情人節後都冇見過面, 不過我三五日都會搵佢一次, 簡單幾等佢知我冇唔理佢但又不能搵得太多, 好彩嘅係, 佢多數都仲會覆不過就遲同hea覆, 唔覆都試過

唯有俾耐性同空間佢希望佢渡過難關, 但我都好辛苦, 好似得我一個有心都幾氣餒, 因為佢有病所以我講乜嘢同點講都要好少心, 試過俾佢發作鬧爆,

而家心情成日徘徊喺有希望同心灰意冷之間, 放棄定等

默默咁喺背後支持佢，比佢知你喺到，但唔好煩到佢。

但成日check 住佢whatsapp 有冇online就真係覺得自己係一個痴線佬, 人地已經冇show最後online 時間但我都照check, 有時咁啱見到佢on緊但又唔搵我/覆我我又灰鳩亂諗, 其實可能有病嗰個係我

岩

其實不如剷咗個對話佢, 或者至少archive 佢

我都係咁

Telegram冇得archive（封存？）

無架啦

咁不如剷咗個history 佢算

廢事眼冤

我都係間唔中睇佢ig同fb咋😕
有時見佢喺谷嗰到咁活躍，又唔搵我
我就會打消搵佢嘅念頭

唔捨得😂

Sosad😭

啱啱又手多多🤦🏿‍♂️

不如分享下你嘅經歷？🤔

Send咗咩比佢？

放手啦

日日覆係咪有機
定係個個男仔都會日日覆女仔

我就係乜人都盡可能秒回嘅人, 朋友又好, 女又好

叫佢唔好凍親，小心啲。呢啲嘢

都唔係特別凍姐，好似有啲怪

啱啱囡囡主動搵我

你咪好囉

佢問候我老母 (我媽有事做緊化療）

不過我問返佢點佢都係短答同回得慢, 好過冇

慢慢放緊 好辛苦

咁似乎佢本身都會關心你(嘅嘢)嘅...

你主動搵左佢個幾月，呢段時間send咗幾多msg？

頭2個星期每日2-3個 之後每日1個 依家幾日一個但係佢keep住每日同我互send1個Snapchat
其他已讀不回

今日涼咗小小

原來係你 死心啦，好嗎

傾咗幾句又係咁 我都係摺埋算

個男仔好好
又會叫我小心啲番屋企 早啲瞓

相認啦巴打

咁都有得相認？

至少唔會對你反感

佢係第2個POST到叫左春幾日. 好似係

所以事不過三

😂

我通常不過二

點解人要咁犯賤

一個whatsapp隔幾粒鐘先覆
好撚冇癮

所以兩次已讀不如就唔好再send la

係架
不過咁諗, 有時我其他朋友都係好遲覆, 唔係個個都好似自己咁係秒回撚, 只不過係當對方係自己著緊嘅人, 先咁介意人地慢回/唔回

或者佢本身都係好似我d朋友咁, 慣咗慢回, 所以唔駛太介意

由啱啱一開始喺學校活動識佢 日日喺whatsapp傾幾次
到依家一個星期先回我一次 仲要成日都比佢灰/藍tick
而佢灰/藍tick我頭一兩日我仲覺得佢實好忙 所以就費時煩佢
到隔咗3-5日我開始有啲頂唔順
到隔咗一星期我終於忍唔住手又喺whatsapp搵佢
我明知佢實會灰/藍tick我 或者最多傾一兩句 但我竟然仲肯keep住搵佢 因為我身邊真係冇其他女比我搵

岩岩分左手

有上黎吹下水

呢個我駁唔到

即係佢諗清楚唔想同你一齊

最近係幾耐先? 同埋你搵咗佢幾多次佢唔覆?

追女記住最忌煩膠

唔覆都算
過一日又覆
跟住又唔覆
跟住過一日又覆

好辛苦

由好多野傾去到佢唔想再同我講野

一個月啦

今次係第三次你粒聲唔出走左去

點走左去

緊張佢係我錯 開始冷淡
成伴侶都這麼痛苦 怎安樂拍拖？🤦🏻‍♂️
慢慢了解下先

睇完依個post好多負能量
廢物冇資格鍾意人

一樣
我通常都算快覆佢
但佢一時時 可能有野做掛
又唔算HEA覆

廢物無野叻最叻係儲負能量
利申我係

兩星期三次我覺得唔多, 不過已經三次不回我就覺得可以暫停先.

btw spotify 轉咗個web player, 喺browser 聽link唔到去last.fm

以後喺公司聽d歌都唔計last fm

錯post

失蹤夠未

乖啦 你再chur會有你唔想要既結果

佢係咪正常人先?

如果好似我嗰個, 有情緒病, 會封閉自己, 時好時壞, 咁佢唔應我我都可以同自己講係因為佢跳咗掣 (雖然我都唔sure 佢係咪真係跳咗掣定只係wfc我), 但我知如果佢真係唔開心而我又俾到空間佢, 都係值得加分嘅表現

你嗰個, 如果好人好姐但都兩個禮拜唔show你, 真係暫時收手好d, 你自己都冇瘾la

或者大家睇咗呢個post 會好過d

我嗰個都嚴重失眠, 大家都係同路人喎

記住忍下手, 不過你兩星期三次都啱啱好唔算多

或者如果whatsapp 唔覆, 就從其他途徑出現或者表達關心, 例如我知佢呢排唔開心+失眠, 我噚晚就email 咗套條link俾佢, 其實我係想佢失眠有d嘢打發下時間或者唔開心分散下注意力, 但又可以俾佢知道你有諗起佢, 佢覆你嘛係bonus lor, 又有多個話題. 同埋 email 佢唔回都冇咁hurt

做乜9

sor

或者咁都唔係壞事, 當你可以做嘅嘢愈多你就愈多掙扎做唔做好

同埋你講嗰三次係講乜? 有時有d嘢真係唔知點回好

yes no question 都唔答又灰d 嘅

佢已經幾日無覆我啦 唉 點解我要激佢

我明明係因為呷醋先講話叫你唔好扑teammate 係因為我想扑我唔係扑佢囉

咁都要嬲幾日

我嗰個一定係撒旦嚟

尋晚佢終於回咗我

搵過第二個傾啦

首先你要識到第二個

我都係咁

佢好激動
真係愈諗愈嬲 我都青頭左廿二年 我洗唔洗急於而家扑野破處啊？係男人都想屌閪 但我同你講 我更加想搵番個正正經經嘅女朋友 佢唔想屌咪唔屌 就係咁簡單 呢一切都係真話 唔係仆街死 我真係唔知你地諗乜 但唔該唔好偵探上身以為自己好識睇人
之後明明仲傾左陣
之後幾日我諗我打左幾千字去哄佢 佢都冇覆過

我有啊搵其他人傾啊

千字文係大忌

那個她曾經是我的天使
可惜我錯過了

唔好講出黎啦好嗎

放手 其實你絕非愛得不夠

佢主動搵
然後再主動唔覆先最難頂

係咪去到end topic嘅地步先？

灰剔勁耐先覆>收手唔再搵佢>忍唔住再搵>繼續灰剔

無限loop

唉真係想放棄

我試過, 嗰時未知佢有病, 好後悔, 好似迫佢咁

算啦

放棄吧